我知道 女朋友會有一日突然離開我

由第一日識佢約佢食飯，佢好主動講身體有事。

初初我不以為然，到宜家我好「後悔」識咗佢。

佢樣又唔靚，人又蠢讀書又唔叻，成日做埋啲幼稚嘢，不過佢為我親手寫咗一封情書。

第一次睇，我只係甜甜地笑一吓。今日我第二次睇，我無再笑。

佢經常問我，點解出面咁多女仔唔揀，係要揀佢。

係囉，點解？

仆你個街今日佢收到醫院一封信，佢無詳細講，我諗係不久嘅將來佢要做一個唔細嘅手術。

我頭先打咗比佢，佢話一陣打返比我，我宜家等緊佢來電。

你話過，如果我死咗，你話唔會要第二個。

點撚解要係我咁年輕時遇到一個好似你咁嘅嘅人。

將來如果有一日，你真係唔係度，我淨係想講我愛你。

呢個世界有好多靚女，就算一個人可以風流幾耐，都唔及嗰種細水長流嘅日子，日子的點點滴滴雖平淡無奇，幾番想看看外面的世界，望你明眸雙眼又如此動情，我説過一起生兒育女，你的一切給了我，我也把我的一切歸你。

序言★
♥俄噯您/妳
妳/您噯他/她.♥
♥多角戀.世界複雜.
沁要碎.淚要乾♥
♥誰能阻止!?
這壹切都是命中注定的?♥

其實係小事
點知樓主以為好大件事

割包皮姐

幫你女友集氣，加油！！

屌

加油啊樓主

加油，希望沒有事
祝福你們

咪咁擔心啦 佢都唔想你咁架
要相信佢過到關 加油樓主

睇落feel到樓主愛條女程度遠唔及條女
樓主第日一定會識第二條女

屈雞

仲可以做手術即係仲有得幫 冇事架巴打
佢都需要你撐住 你唔可以灰心 你地會幸福架

以前我都試過識呢類女仔，很浪漫

擔心樓主 冇事出聲喎

如果有機會 我都想再對同你
再說一次我愛你

無事，多謝你，我黎緊會好好珍惜同佢剩低嘅日子，想盡努力令佢幸福。

Ching我好感動

有需要我畀我tg你

暫時唔洗